全部人同我一齊去公務員集會！

我屌你老母啦香港政府
警察搞撐警集會就係中立 公務員搞集會就唔撚得？？？？？
警犬屌鳩張建宗又好撚中立?又好撚支持政府施政?

好撚嬲
坦白講 原本有好多會出公務員都會受壓力而唔出
但我地唔可以比政府得逞
到時佢可能會派黑警查身份證 再事後清算

和理非係時候全面進場
用人數、聲勢等有份去既公務員唔撚洗驚
咁叻未個撚個check曬身份證去囉
我又睇下政府係唔係咁撚威憑CCTVB既片就搵得番曬所有公務員呀

屌 聽日香港人 公務員集會見

我無野講

我冇野講

push

教大家用一個term：「休班公務員」